一句講哂 6仔升唔升ios11 ?

升！ 老閪都升！

唔撚升

仲係ios8 就唔升

ios9/10就升啦 都係少少倒水

升！升左即刻想換機～

我升咗

梗係升啦，唔係點換機

想換機就升

升左好順

係電用得快咗

Reset setting 之後好D